有幾多人真係鍾意JDM先玩JDM

而唔係冇揸靚車所以先退而求其次

唔洗講GTR NSX嗰啲

講緊啲mk車

掃把佬, 梯丫佬嗰啲

67有錢係人都知

鐘意 = 已經擁有緊其他車, JDM係興趣

GK5都係JDM

AE110都係

其實香港冇行貨嘅算唔算JDM?

係咪倒轉咗嚟問?
嚴格嚟講專供日本先係JDM

i see. thanks

咁香港有行貨嘅算唔算JDM? 例如supra a90

睇唔明咩叫專供日本?

玩緊11代STI 改極都唔夠而家R周車快 係鍾意佢嘅操控同棍仔

收皮啦 on9仔

條友真係on撚鳩

串過馬撚😂😂

jdm玩感覺

條友對JDM 既理解別樹一格
我見鑊屌鑊哩條柒頭

屌你老母
AE86就係JDM
GK5就唔係?

屌你全家
我幾時講過唔係
我屌柒佢條柒頭 咪撚做架兩

柒左就認喇屌你老母

即係點分呀係咪揸明燈ae86香港行貨就唔係jdm因為已經。係出口版唔係專供日本
我真係唔識分可唔可賜教下

可能佢唔識英文, JDM 長寫係乜都未知.....

Prius GT3 JDM AF

咁都罵到交

Hahaha 好好笑
我指樓下

連登車台有邊個post係演變唔到成罵戰?
有時我都鐘意特登講句鳩嘢 引啲人鬧下交

講真 我覺得JDM係個精神多啲
但班友下下屌老母
呢啲人可能同香港揸車無禮貌個班一樣
Btw 你撚得好

你係咪想講日本車

啱呀你試吓咁同人講
我覺得我架車係jdm 雖然全世界都有得賣

咁講幾好
要睇對方情緒點啦

狹義就當然係JDM = 專供日本
但係呢個專供係指車款本身, 定係指日本專用Spec?
廣義嚟講, 原廠將JDM原封不動拎去外國賣, 仲算唔算JDM?
JDM又係咪一定要喺日本生產? (EP3 FK8之類英國Type R)
大家記住, 意美成功引入末代 WRX STi EJ20嚟香港當行貨賣, 仲要大大聲聲話係JDM

咁一部俾人閹左嘅FA2.0 DIT
你覺得係咩？

真係鐘意車就唔會因爲jdm呢三隻字嘈啦

巴打中肯

GD1都係JDM

就係鍾意睇啲人嘈
之前日本版FN2係咪正宗K20A偈都可以引到佢地嘈一餐

J條撚咩
鍾意一架車同係咪專供日本兩件事
唔通佢唔係JDM你會唔鐘意咩
如果係呢d仲衰過買牌子班友

真係識車既就唔會乜鳩都話係JDM

連登車台月經'何謂JDM？'
呢個topic嘈極都唔厭

如何定義Japanese domestic model

其實我個人覺得JDM係一個風格黎
即係RJ車都可以改到JDM Style

揸緊sti
利申本人言論不代表本人

CF4

我部車日本水貨，行貨冇我哩個版，車機地圖按鈕全日文，有ETC卡機喺車，尾窗仲有藍綠燃費貼紙同個車位章
好似咁嘅

夠唔夠JDM

掂喎清
你呢架擺專供日本肯定係JDM
果啲玩low低車身大camber深軨邊嘅出口車肯定收得皮
講起都尷尬

有冇擺flare 個架？

直頭有flare